---
tags: surroundings
partial: day-trips
---

## Daytrips

Apropos, nicht nur wenn es flat ist fällt uns einiges ein. Und mit Porto das Barcas, dem Forte de Paimogo, Praia de Valmitão oder auch Consolacao – drängt sich die Umgebung von Lourinha und Praia da Areia Branca unmittelbar auf. Für alles weitere wie eine Bootsfahrt auf die Berlengas, das World Surf Heritage um Ericeira oder das mittelalterliche Städtchen Óbidos nehmen wir uns dann auch gerne mal einen Tag frei …
